寒冬將至 聽講有人會半夜上山掛banner

邊個山唔知啦
強烈要求幾百個山連墳場有忠誠勇毅長駐保安寧

聖誕新年復活節咁多假
夏天有暑假
守足365日唔過份